大家唔好掛住我啦

搞到我成日打乞嗤

好辛苦吖